曼聯今場唔只係一場勝利

好多反曼話贏一場就打哂J，曼迷咁開心唔只係今場勝利，係見到摩佬唔再係1:0戰術，入一球就鳩搓，今場入咗一球仲全力進攻，入兩球又放馬仔爆炸試下，成個戰術立體哂，新兵LKK馬迪又對板，真係好耐未試過有一場超哂班嘅大勝，希望繼續保持贏返次英超冠軍!